有冇人試過食自己啲精？

叫人食之前 自己應該品嘗下先

隻牛會唔會返自己啲奶？

試過唔小心攞左張打完飛機有精既紙巾抹嘴

伊度奧

有

唔係包雲吞嘅咩

係，手快快攞錯，雖然包起左但都食到啲

咁撚咸 點試呀？

有 細個試過 好多次 特登射自己

之前有個post個巴打煎咗嚟食

咁浪費啊

你做乜j蹤小妹。。。

去親邊個post都見到你
又點啊 pr公司又ot??

今晚上咗私竇坐枱做公關

想屌埋一份

牛可唔可以自己揸牛奶